大埔區健身人士請進

除左p記同大埔健美仲有乜gym room？